多左香港人可以移民英國,遲D會唔會有英超球星係香港人

多左香港人可以移民英國,遲D會唔會有英超球星係香港人
諗諗下都唔係冇可能

張伯倫咪香港人

1938年已經有香港人做英國首相

左膠首相

林柏特同謝拉特都係

馬思雅
林柏特

載偉浸咪係

英超好多個姓馬

siuma

賓特拿咪香港針神

男人老狗叫思雅

點會冇可能。 新一代香港人係英國長大， 日日同鬼仔踢波

羅拔臣

大陸人來

蘇甘寶

原來咁早已經有香港人打NBA 仲拎100分咁勁

華dee呢

華仔老豆個二奶生嘅